雞蛋係世界上最好食的食物，沒有之一

同意，日日都會食

雞蛋真係好厲害
到底邊一個發現佢可以用黎整蛋糕

正皮ed，解釋都多鳩餘

又最
又沒有之一

重有雞翼